兄弟小心！

認鞋.

Pish

推

傻仔
係人都認到係黑警

呵呵